三個月港元定期邊間好

想問如果50萬, 邊間個rate最好而家

求教

我都搵緊

我就咁research 就大眾財務但唔係銀行....高息都有危險

gobear check 永隆 1.55%
moneyhero 渣打 1.6% (新客戶)

唔sure....

上渣打個網無3個月呢個Rate.......

大眾財務1.75

HKJC

inmotion 3個月3% 不過最多10萬

問題係大眾財務唔係銀行, 無政府擔保

都OK啵! 丟10萬去玩下都好

大眾

富邦

自己比自己睇既

尋日問過建行6個月有1.75%左右
有d印度銀行可能仲高，又有存款保障

大眾銀行有存款保障

SHITTY 開到大戶好似有BONUS 利率, 但我唔知實數

係! 大眾財務無, 大眾銀行先有

ccb咁高？

想搵下印度銀行D資料都搵唔到

永隆

頂佢個肺 唸住見last day做埋果個1.4 3個月，做完第日就出個1.6

建行三個月去到1.88% 不過要搞一輪野

1.88%暫時最高啵

上佢網無1.88%呢個option啵

我個fd 做緊建行 佢話高係高 不過有好多手續搞 你可以去問下

定期息一定要落分行問 上網好多都唔準

星展用app造定期有1.75厘

咁1.88%又真係好抵玩

暫時網上搵既

新資金系列
3個月 - 50萬
大眾銀行 - 1.65%
富邦銀行 - 1.63%

唔洗新資金系列
永隆銀行一點通 - 1.7%
中銀網上 - 1.6%
大眾財務 - 1.75% (唔係銀行,無政府保障)

繼續睇........

暫時網上搵既

新資金系列
3個月 - 50萬
大眾銀行 - 1.65%
富邦銀行 - 1.63%

唔洗新資金系列
永隆銀行一點通 - 1.7%
中銀網上 - 1.6%
大眾財務 - 1.75% (唔係銀行,無政府保障)
星展網上 - 1.75% (第一次用仲有$400送)

繼續睇..........

為左幾百蚊唔會走去開多個銀行戶口

中信1·65

以3厘稱霸市場的中信銀行（國際），新客戶只要開立戶口，首次做3個月港元定存，便可享年利率3厘，而入場金額只是1萬至10萬元。😱

得10萬.....

中信新資金4個月，個個月派息
平均1.65%，本金最少10萬，無上限

留名

上星期岩岩做完，富邦3個月1.85，要落分行問先知

做完一次就閃

要搞d咩

自己落分行問啦 如果你係大西北可以搵我個fd 唔係就是但一間都得

inmotion有無伏？

拎10萬食佢750都好

食完750 無得申請中信d 新客迎新???
直接玩迎新仲好??

乜唔係間間都有？

「新客戶」是指從2017年12月31日起之前7年內，未曾在中信銀行(國際)有限公司(「銀行」)開立或維持或關閉任何戶口的客戶。

信用卡計唔計？不過我張信用卡係18年3月開

呢d係間間有呀
不過如果你係大西北果頭我就介紹你去我fd 到做姐

唔係話3個月？

打左去中信問，有信用卡都唔得

7年內咁嚴

點睇

都係! 咬左先

無啦，有中信信用卡

信用卡都唔得? 我幾個月前仲伸請左佢張咩信用卡而家柒左了

早兩個月東亞新資金 做六個月 高到去 2.2x%
唔知係咪太多人申請
過左一個月即刻得番1.6%

睇post興起頭先落中信做左4個月 平均1.8年息

出動家人申請

幫我問吓個sales現有客得唔得？

暫時網上搵既

新資金系列
3個月 - 50萬
大眾銀行 - 1.65%
富邦銀行 - 1.63%

唔洗新資金系列
永隆銀行一點通 - 1.7%
中銀網上 - 1.6%
大眾財務 - 1.75% (唔係銀行,無政府保障)
星展網上 - 1.75% (第一次用仲有$400送)
中信 - 1.65% (有人話平均1.8% 4個月)
inmotion (中信) - 3% (10萬max 3個月,同近7年無佢地戶口) (有巴打話可以放1年有2000幾,不過我唔見呢個option)

繼續睇..........

好似要新資金/舊定期續

我搵唔到呢個option既!?

年利率~~~~~~~

仲有呢個，不過要1M，同埋我覺得好煩

大新 VIP（500K）
三個月 1.7
半年 1.8
一年 1.9

CCB(Asia)建行(亞洲)：由即日起至2018年6月30日，您只要以全新或現有資金敍造港元3個月定期存款，並於指定存款期內符合指定活期存款要求，及完成一項指定交易，可尊享高達2.68%年利率！受條款及細則約束。查詢/取消EN/UN29038303

要幾多錢？

收到Sms 冇問

2.68%咁抵? 我岩岩睇CCB(Asia)都係1.6% (舊錢)

聽日打去問下先

中銀三個月網上得1.5 的
要點先1.6

十萬美金三個月定期邊間息高

有冇人係中信做左？講下

呢個都可以做下research!! 有時間找找先

中信做四個月
年息1.8% 冇分新舊錢 20萬起

1.8%又可以gogogo啵so far睇黎!

而家全城都係1.6%-1.8%

中信 美金四個月
年息2.55%
3萬起

中信新資金20萬3個月有2%

係咪至小20萬?

計就係咁計

$986.30

剛剛出

港元計,呢個係到而家為止最好

呢個現有客戶都得，
如果新客一定係食左inmotion果3% 10萬3個月先

暫時網上搵既

新資金系列
3個月 - 50萬
大眾銀行 - 1.65%
富邦銀行 - 1.63%
中信銀行 - 2% (美金2.7%)

唔洗新資金系列
永隆銀行一點通 - 1.7%
中銀網上 - 1.6%
大眾財務 - 1.75% (唔係銀行,無政府保障)
星展網上 - 1.75% (第一次用仲有$400送)

繼續睇..........
中信win暫時

新資金系列
3個月 - 50萬
大眾銀行 - 1.65%
富邦銀行 - 1.63%
中信銀行 - 2% (美金2.7%)
中信 (inmotion) - 果3% (最多10萬) 限7年無用過佢地服務既新客

唔洗新資金系列
永隆銀行一點通 - 1.7%
中銀網上 - 1.6%
大眾財務 - 1.75% (唔係銀行,無政府保障)
星展網上 - 1.75% (第一次用仲有$400送)

繼續睇..........
中信win暫時

中信嗰個要做十二個月

係啵! 頂! 原來要做12個月

又好似係

新資金系列
3個月 - 50萬
大眾銀行 - 1.65%
富邦銀行 - 1.63%
中信銀行 - 2-2.2% (美金2.7-2.9%) <--- 要做12個月
中信 (inmotion) - 果3% (最多10萬) 限7年無用過佢地服務既新客

唔洗新資金系列
永隆銀行一點通 - 1.7%
中銀網上 - 1.6%
大眾財務 - 1.75% (唔係銀行,無政府保障)
星展網上 - 1.75% (第一次用仲有$400送)

繼續睇..........

但係中信睇番下半part，3個月都1.65，同大眾一樣

so far唔洗落行問,直接價最好都仲係星展

200k 2%上面講番要做12個月，做3個月得1.65
可以同時食，不過一定要食左inmotion先，因為inmotion限你要係新客

但係無dbs戶口，開dbs戶口要擺幾多？

最低20個

即係要擺足20個然後開定期

有信用咭好似可以online開戶口

乜都無，信用卡太垃圾

新手想問
係咪做50萬 3個月定期
係每個月入50萬定3個總共入50萬？
年利息1.6%既話
3個月係咪要除4？得0.4%？

富邦3個月1.85% 6個月1.88%啦，網上果個唔update
落分行問下，我上星期做左啦

以最高的中信計，都係$750
你地買隻內銀股會唔會簡單少少...

大眾銀行
岩岩做左3個月1.85%

買股當然收息好d但個市而家都估唔到，睇唔中壓死d錢必要時無得轉姐

Total 50萬
年利率1.6% (3個月就除4)

緊係年利息除4喇

3個月1.6%咪fat過豬頭

一次50萬

lock死3個月

利息就50萬x(1.6%/4)

大眾銀行唔只

上個禮拜我做10萬新資金都1.85%
50萬起碼1.90%或以上

風險

Public Bank定係Public Finance先

銀行

經過開入去拎張單張睇下喇

果次我拎左但無影低

一陣去行問問先

屋企樓下有富邦，星期六去打個圈先
間野長期無人

岩岩落中環分行問，佢話推廣琴日做完，得番d普通野, 居然有銀行咁串話推廣做完，勁

新客都係比0.95%

問咗，存款額由50到5000萬，總之個額嘅三成擺落活期七成擺落定期就會有三個月2.68%。你個存款期間一定要做一次指定嘅交易例如自動轉賬等等，一定要落分行做

股票輕鬆 5%

對很多人來說是不輕鬆

其他人做得唔得架？定要指定客戶

咁坐部都2.68%定只有定期果份2.68%?

只有定期部分

我諗全部人都得

咁定期2.68% 當50萬(7成), 活期(3成)= 21.5萬(3成)

成本是71.5萬
50萬 x 2.68% + 21.5萬 x 0.05% (假設) = 平均番件事都係1.9% (但要70萬)

你有幾多錢？

其實簡單 2.68 x 0.7 咪得

你岩,我柒! 哈哈

留番條link先

no problem bro

50萬

六月份,P會開始加8/9月會再加多次,所以唔好做太遠期,
做3-4個月定期,到時P加左2次,定期仲靚rate

屌，你走人啦
去富邦、中信

無錯,所以而家做3個月應該岩岩好! 睇番完之後....都係去星展了

大眾居然無晒1.85%........吼

即走啦! 仲唔走咩? 0.95% 仲夠膽話新客優惠

但入現金要留意多過100定200張要收手續費

saddddd

有好多股都高息喎⋯⋯
買少少有潛力，又有息派既分散投資

但個市好難估，一陣跌左10%就嘔突

有冇多d巴打share

有業績既正股風險相對低, 留意下有無邊隻低位咪入少少玩下囉~ 最多咪坐下等佢回升
上個月入左4000股1513, 平均價59.0
沉日64.0, 今日 61.85
來緊1513每股派2元RMB, 再10送3股..

你問下身邊有無高手推介好野俾你囉

btw, 點解要零零丁丁放3個月?

放三個月係因為美國加息，好快個息口又唔同。我都想有高手教我但我好鬼燈架，買咩衰咩真係野野中

留名
師兄有無意欲加埋活期
有D特定情況都1%

我有份公司準備上架的10%收息產品
非基金/債券/保險，想收資料睇下的可以加TG

岩岩去左星展問 1M做3個月定期再加D獎金大約有$7450

咁計咪有2.98%息

咁勁? 成7000幾? 抵玩啵! 去睇睇先

買aia基金
供基金，回報168.2%

但係佢就比較麻煩

麻煩但成2.98%, 煩一次姐! 之後都拎番D $出黎架啦!

活期都唔會高同差好多....不過都可以睇睇既

其中一個條件係 佢要你去其他銀行開個常行指示兩個月內每次再存5萬 總共要存10萬

但有成7千幾蚊真係幾吸引

即係110萬, 都可以接受既, 但玩到咁又有咩為呢? 整古D客咁!

LM

因為沒可能all in
不過我都係放左係D無息好多年

不過講起存款
永隆好似外幣買賣Rate好
息又高
好似俾DBS 有優勢

如果轉外幣就大把option既! 睇住港元先啦

唔好意思 想問下有冇巴絲開到inmotion個户口
影左十幾廿次身分證都唔得

SI入咗錢可以開票拎返走
其實我上面已經提過，真係好煩

點解想做3 個月咁短

建行三個月最靚推廣係平均1.88

如果hsbc 做600k 3個月定期
係咪即批visa signature?

仲要自拍
好似有伏

我申請完UPLOAD 晒自拍晒第2日想入錢唔記得左密碼(I KNOW I AM ON9)
跟住打上CS話要去分行開戶，但就會當普通客，無3% PA 迎新
立即DEL APP

邊間做定期開戶冇咁煩?
有好多要開理財戶口要搞成個鐘

inmotion真係唔識用
過數過左幾日都過唔到

唔同銀行 過戶最簡單/平既方法係點???

做美元定期係咪要比手續費???

擺得耐唔好高息好多，
但係加息周期，3個月之後重新再做反而息口仲高

扔落ML 戶口有2.15%

ML係?

MORTAGE LINK

我都係,打左去小鬼佢地個CS, 佢地話好小有啵! 我頂佢啦,我用ipX一樣死

有樓先可以做到=.="

買囉

其實ML冇着數，只係打和
如果拎住果筆錢還樓貸，只係俾少啲息

BTW我認得你，開Post問中銀供樓果位巴打 件事最尾點解決

銀行解釋是系統問題, 沒事了

我用ip6直程彈唔到個相機出黎
之後轉ipad就掃描唔到
約左聽日去永隆開Ac

永隆最後比咩rate你?

隆隆 bank
開個"一卡通"戶口
包左港幣 人仔 美元
可以用支票tran 返錢走

min balance 5000 HKD / month

利申 有戶口 純分享 非廣告

支票

e-banking 過又可以嗎
免費t+2果隻

部分收款銀行會收手續費。

部分銀行亦過唔到CNY & USD。

我上網見佢網上係1.7%
點都好過我而家中銀同上商

好似而家1.7% 已經最好, 之前好多都跌番D

Inmotion 入錢拎錢要點做？
拎錢收唔收手續費？
我見佢只有講入錢 冇講拎錢

同埋一般銀行戶口有冇限開戶幾耐之後先可以cut?

我上星期二轉去inmotion
到今日都未見到筆數

難得今日放假想去永隆開戶，職員話要預約，無得搞

注定有緣無份

咁大牌

唔少中小型bank 都要預約

HSB舊錢點解D息咁西
真係想轉走佢

上網睇，信用卡戶口都當係舊用戶

係，不過我宜家先知
黎近都無機會放假
唯有轉錢去中銀做住先

年頭我已經食過閉門巾

屌佢,我咁有誠意入黎開戶
問佢野係唔撚想應你.
叫佢預約先好黎,今日full booking,
嘩..

本票得唔得？

本票得，
但開本票通常都要手續費。

我見中銀都係50蚊，但轉帳人民幣係咪唔係間間得？

中銀可以用"電子轉賬"轉出港元/人民幣，轉出唔收錢，但轉入果間bank有機會會收手續費。

正喎

我果下都有d down
我同佢講: 我唔會再行返入黎

即係要轉之前, 要問晒2間收唔收先可以做?

咁HSBC轉出/入洗唔洗收架?

無HSBC Account，唔知。
去返bank嘅收費表會有寫。

好Q長果堆野, 都係打去問仲快

問左中信，要係佢既特別客戶，例如有100萬資產既CITICfirst先有呢個rate，其實tnc都有寫：

*此優惠年利率適用於 CITICfirst/鑽石財富管理/私人銀行客戶以新資金 HK$200,000/美元 30,000 或以上，經中信銀行(國際)有限公司(「銀行」或「本 行」)網上理財服務/CITIC 流動理財成功開立 12 個月港元/美元「遞增型定期存款」

一般客只可以存傳統唔係月月派息或者4個月月月派息個種

玩左咁多年股票未做過定期，請問流程係唔係：

1.去銀行問，睇中個plan就開戶

2.轉新資金去果間銀行嘅戶口

3.網上銀行開立定期存款

中左太空人伏
仲未過到數

太空人好似好多意外! 又得果10萬quota

為左果幾百蚊搞左勁耐都未得

巴打最尾有冇開到?

我本身有中信信用卡，所以食唔到迎新，唔使開

今日問嘅

建行
3個月 1.75% 分行做，網上做多0.5%

中信
3個月 1.5%
1年 2.2%

兩間都唔駛新資金

用支票好順利

0.5姐係2.25?! 定你想講0.05?!

永隆50萬3個月有1.75

搞黎搞去得嗰2000蚊....

諗諗下每日已經蝕緊息

柒咗...0.05至啱

1.8% 建行 win

之前停左中信上年做落嗰種每三個月加息的定期，今日錢番入戶口，諗住搬去建行做1.8% 3個月定期，結果今日中信個REP打來，問我D錢點用，我咪話搬去建行囉。結果佢話我幫你申請番1.8% 三個月 (佢地只係做1.85% 四個月)，佢一分鐘後打俾我話得咗，錄埋音就完成。

唔駛搬仲好，省力。

搶生意

你筆數應該好大？
存過幾次中信拎走左都無人理

做幾多錢先？10-50萬？

啱啱睇中銀做緊1.8% 12個月

普通客都要理財戶口？

唔知，手機銀行login見到

中銀就唔駛四圍望，都係呢張 list 架啫。

Lm

中銀web 得返1.3 3個月

真的嗎？就咁睇網頁好似仲係1.5同1.6

南商美金定期三個月1.8%

hsbc 新資金3個月有2%

永隆不分新舊 2.15%

其實唔係好明咩叫新資金

好似間間銀行有唔同定義
有d轉走一陣再轉返黎都可以當係新資金

筆錢係第二到搬黎存入，
即係續存不適用。

hsbc分行申請？

好帖留名!!!

本身有堆澳元
有冇推介咩地方收息好?
唔想轉返港紙住.
thanks

2.15% 咁高

睇過好似頭10萬先係2.15

係囉, 點計

3個月
1,000至50,000美元 2.15%
50,000美元樓上 2.2%

定期去永隆做算係咁，
利率透明，唔係下下去分行問，
又無分新舊資金同要大額先做得。

原來係美元先有咁高息

HSBC個利率係邊到睇到? 我上佢個WEB得0.01%果個

同埋DBS果個係要開左戶口先?

hsbc要睇新聞或者佢d email

今日lunch time做咗
花旗1.8% 3個月，仲有幾千蚊現金回贈（新開戶），幾唔錯，係開戶耐d，同招呼我果個唔係後生女

新開戶 點先有回贈?

呢個係乜offer? 有冇details? 如果定存加新客係咪著數好多

想做定期，但唔知邊間好

10 萬？

10萬就有幾千送咁so?

想問Citibank 個1.8% 三個月 係1.8%除12再乘3 定係直接將條數乘1.8%

弱智問題

乘1.8

乘1.8 再乘12 再乘3, fayfat

好似有得再 乘出生年份

要做幾耐？

UNDER 1M - 24MONTHS , OVER 1M - 12MONTHS

Tux bro

24 個月 都幾大咬下

同一個金額都仲要分到咁細group人...比你玩死

係要開出糧戶口先得？

尋日中信見到

好高

巴打連定期都玩唔掂

有無網上版睇tnc 係咪又係有信用卡就唔當全新客戶

應該唔會
中信我都存開
最多都係分新/舊資金
同埋睇上面巴打個張圖既話，今次直頭無分新舊資金
只係分左客戶類別，例如citicfirst（係銀行有100萬資產）同普通客

我上年中開戶，之前有信用卡都係當新客戶

又升
拎住張地址證明唔知去邊間好

攞50萬去citi開個戶口做3個月定期有無so

等唔等埋下星期加息好

等埋啦，好快就知

下星期幾知？

等到十四號先決定人仔美金放邊
其實港紙渣打賺里數都幾好

其實永隆做定期幾好。唔理你新定舊錢。一樣都係果口息

同埋利率夠透明，唔洗去分行問。

早2日係DBS 做美金， 一年2.6

十萬 中信 3%

係，早排join南商月月派息得2厘蝕左

有冇d 門檻高少少既 息又可以多d
大慨二百零萬

若略嫌入場門檻過高，恒生銀行（00011）亦有一年期2.15厘港元定存優惠，最近起存金額更放寬至1萬元新資金，市民可避免一次過鎖起大量資金。

一皮,2.15
但係有冇人知係咩理財戶口

去DBS開個戶口都要預約，頂

月月派息係咪即係我隨時取消唔洗鎖死？

中信inmotion 3％
係咪轉入轉出都要俾手續費

係咪永隆最高最隱定？
唔想成日轉黎轉去

家人響中銀做140萬 3個月
得1.05 係咪俾人搵苯?

係

無需「新資金」等特別條件嚟講，永隆個 rate 係最靚。

唔好講隔離行，中銀網上銀行個 rate 都靚過你屋企人拎嗰個。
好彩都係三個月貨仔。

都係around 2

最高一定唔係
但起存要求唔高同唔洗新資金

下下去唔同行開 account 好得閒咩

早排南洋做1M以上 , 有2.18% 仲月月派息, 算唔錯

呢度d人個個都一球.....

嘩.我仲乞球緊有冇10皮樓下ge定期

買FWD savie

反而今年創興無promo。

以前創興同永亨都好高息

係， 十分

大新 4 個月， 2厘。 50 萬起。

咁高 要自己問分行？

永隆放一皮嘢就可以入場。

有無爸打知hsbc
3/6個月定存 咩息口
網上睇5月新聞話有做定存優惠
但官網又揾唔到

要擺100萬係hsbc 用premier 戶口
所以一定要hsbc唔換得其他

LM 等下星期加息就去做12個月 20萬定期

搭單明，同標題無關，有無巴打做外幣定期?

搭單問，同標題無關，有無巴打做外幣定期?

USD同CNY

請教香港內邊間息高啲

曾經問過星洲花旗，至少要開戶USD 200k，做3個月USD定期年息有3.5厘。

佢話要 show 個 SMS
你係咪 VIP？係的話我 share 個sms 畀你無所謂

謝謝巴打

Ok 聽朝畀你 響第二部電話度

有乜吸引你要keep premier

1 張信用卡對我黎講有用 有用既程度係就算我唔夠100萬 我都會比380一個月keep卡 有諗過搬走100萬 比錢keep卡

2我係其他銀行都有類似既戶口 hsbc排隊排得最爽 依點真係無得輸

3 由細到大用開hsbc有感情

堅係蝕息都蝕死， 你都係諗下畀380好過放錢

係 因為佢一路以黎都無息 買股票手續費又貴過人

所以我真係岩岩好100萬擺係到柒

本來都無咩所謂 短期定期得個1%都無
但最近加息 咁落去好撚蝕
星期一去分行問問 咩息口再決定

我已經攞左好多年活期 1.15-1.5% 喇。

邊到有得擺
求推介

大新 VIP 做出糧。 可以 SI 自制出糧

google左

sl做出糧最多有1.8%

其實之前都有睇過
最大問題係佢d abcdef既任務
每個月要做4個

所以唔好期望可以攞到足 1.8% 我而家攞緊1.15% ,
上年攞佢 1.45%
上上年攞佢 1.55%
年年都落去續佢

睇錯左 好似做SL (唔比入息證明)
擺80萬 最多都只係 1.5%?

佢D任 係按年計?

但真係太煩

其實唔煩。 set 一次之後全部自動化。只係每月做一次八達通 aavs 就ok

每年 renew 一次。個plan 係 7月1日 到下年 6月30號

3個月 1.35％ 10k 就可以做

THX
1.35%都可以接受 唔係蝕好多
星期一去分行攪埋佢 蝕少一日得一日

好似仲有2日就議息? 加0.25 香港一野加返1先啦

咁供樓咪加1%

我屋企人試過叫個REP免一年月費，咁就唔駛放1M
但一年後就無得再免，結果佢降咗做advance

我keep匯豐最主要係global transfer同佢網上銀行真係全港最好。

我都會等埋議息先。

富邦銀行亦全面上調港元及美元定存年利率0.1厘，其中3個月及6個月港元定存年利率，分別調高至2.05厘和2.08厘，起存金額至少為100萬元等值的新資金

咁多年都係懶懶下無轉
食左0.01活期好多年
終於開左永隆食定期

諗諗下遲D整多個放活期錢都好

永隆開戶要book

黎了黎了

當定存都2~3%果陣
供樓會低息咩? 銀行派錢比你洗

過埋今個星期美國議息，應該越黎越多銀行上調年利率

其他債卷 股票會唔會相應升返息口?
講真定期12 個月 當你 200萬 一年比盡3% 先得6萬...
風險咪至於要低成咁 買etf 之類好唔好? 做到一個月一萬就正
thanks

Steam冇得收息

大新都on99 好難個個月做任務

得aavs ,同消費有機

開卡得幾多次

呢幾年有1%唔錯
慢慢加息之後就未必

我都準備撤雜citi .
而家佢個月月增息真係廢左

要book
Walk-in 你要好好彩有位

唔夠5000扣錢
如果你用黎定期，好難唔過

上次我去到佢話要網上預約先可以開戶

新/二手中國地產債已經有12-13%出現啦

thanks 好似大陸d咩支付寶 流動擺錢都成4,5%
不過都係驚蝕匯價 轉唔返錢出香港果D問題..

債用美元係香港交易喎

有人仔係手既 做餘額寶冇壞
反正點都會用到人仔既

yes 地產債 感覺好似伏
係咪恆大之類發既

Ccba個生日禮物又縮水
唔怕。大劉買左好撚多呢d野

餘額寶接入基金
基金
代碼 接入時間 銷售方
天弘餘額寶貨幣 000198 2013年6月13 天弘基金
中歐滾錢寶貨幣A 001211 2018年5月4日 網商銀行
博時現金收益貨幣A 050003 2018年5月4日 網商銀行
華安日日鑫貨幣A 040038 2018年5月21日 網商銀行
國泰利是寶貨幣 003515 2018年5月28日 網商銀行

我個人民幣支付寶shot咗

好多，你是但上個賣債嘅平台，搵五年內8厘回報的，大把

睇你講緊幾多人仔，有個親戚賣完樓有幾百萬，又唔住大陸其實留錢係大陸無用，趁賣樓完咗稅就即時匯哂來香港，唔係第時匯唔到出來。

唔講將來 而家好似一日都係得2萬蚊? 咁搞法要匯到幾時

買基金先多嗰1.x%，個人覺得呢個風險唔值博

賣樓後要交稅（完稅），交完可整筆錢匯走，但都要換匯先走得。

lm

下個星期會唔會再加

永隆 1個月USD 2.1%

係波
港元都係一個月多過三個月

Px 上星期做左少少三個月

CITIBANK 1萬 3個月 1.97%

當年雷曼債券，都係話高息低風險

咁高?！

新資金？

呢樣唔知..我係岩岩尋日完左定期,今朝chok下睇下會唔會有咁高
(上星期已經1.85%三個月)
以上都係以一萬蚊做測試

如果20萬咩價位

自己 網上

聽日網上開個戶先

citibank定期息口係自己網上銀行chok ?
我見網站寫得1.5%

我撳唔到呢個 rate，
應該一係新資金、一係特選。

想問你係幾多?

HKD$10,000
12mo
0.21% p.a.

差咁多

應該今晚加息?
而家睇定先好d

其實冇乜直接關係，
定期利率其實係睇個別銀行幾渴錢。

要鎖12個月

但12個月，我自己只會3個月3個月咁做

富邦2.15 3個月 2.18 6個月 最少一百萬

要新客？

如果做十萬或一百萬一年，邊間最好

會唔會考慮砌 ladder？將舊錢分四份，每三個月將其中一份做一個一年期嘅定期。

新資金

3個月抵d喎
至少年尾會加多次

九月都可能加啦

轉做美金先做會唔會高息d?

暫時唔會，因為黎緊應該再加，依家咁做唔抵玩

會。

不過除非你會用美金，
或者你間銀行個買賣差價好低，
否則有機會得不償失。

係喎，十萬美金一來一回即蝕$1700港紙

長keep 美金ok?
成日有高息野

上個月存左12個月得2%

冇「新資金」要求嘅話可能得，
否則你都要開個美元往來（支票）戶口或者用 CHATS 將啲美金搬去第二度過冷河。

#metoo

呢間野..以前搞人仔定期係1xx days咁出...宜傢搞一年兩件...

咪就係..佢唔加你又吹唔漲, 呢d要密密做定功課先知邊個offer高息

可能繼美股、信用卡之後，會有埋定期存款集中討論 post。

定期存款有d 麻煩 要係咁轉銀行
間間都話要新客新資金 當舊客狗咁撚

應該話新舊客都撚狗撚...變相迫自己要多變化..唔洗成世死靠一間銀行

或者係熟嗰間行有個客戶經理肯幫你同公司申請好D嘅offer
我上次想搬錢走，個客戶經理問第二間行做緊咩息，佢申請番一樣俾我。

舊客舊資金

美元往來（支票）戶口KEEP無成本，所以唔怕申請，開新戶時做埋就唔煩啦。

d錢搬黎搬去都唔係好難，一張支票就搞掂。

做3個月，再做，又多0.25厘，再做3月，又多0.25厘

講埋加4次 仲做12個月都on9

如冇記錯 今年先第2次加
即仲有0.5加

如果下年又加4次
12個月都差成1了?

唔知咁計岩唔岩

Fed 預期，到 2018 年底，基準利率平均為 2.4%。預期 2019 年將上升至 3.1%，2020 年上升至 3.4%，而後才會下降。

咁都唔樓爆股爆 我含撚

下年fed估加3次

壓測係加3厘，頂佢真係加3厘

2020有排啦

之前已經咁 美國又加

土耳其 阿根廷果D 會唔會爆鑊

用返按揭mortgage link
銀行畀返mortgage rate

當2020去到3.4
香港銀行定期大慨有幾多？
或者都有4%?
Thanks

呢幾日會去做定期。

有無邊間好介紹？

南洋

你戶口係咪好多錢

2020年仲有兩年升
到時升咗兩成,之後跌返一兩成又點吖
咪又係依家咁貴

思想正確，兩年後再望返今日，就會發現而家已經係低位

年年都話下年加息,樓會爆
回望97 03 08 無一次因為加息而爆囉

費時騎刧左個post, 我地都係討論返邊度做定期好 d

中信100萬12個月做緊2.4

我要3個月。有無介紹？

1.65 3mn

1.65咪同創興一樣

DBS 1.65+0.2

東亞2厘

係wo用app

3mth 2%?

係
頭先去入票聽到隔離做定期
不過我唔知佢做幾錢

有咩條件？新客？

月底加P 對定期有影響嗎
無知一問

點會月底加P

6月底加prime 又加

岩岩行高東亞見到2.1 係咪要新客

唔會，多數會加得少過美國

我估9月先會加，但一次加0.5%

創興頭先問3mth 2%

要幾錢？新客

新資金就得

10-50萬1.9%
50萬以上2.0%

citi bank定存有咩技巧
上網按一樣0.21
分行問係1.6

0.21搵鬼人存，未update咋
愈細銀行息愈好

南商

上面有巴打話，上網按到1.97 3個月

citi好西。個個禁出黎都唔同。唔知佢點決定

我今日開戶，新資金
都係0.21
r頭
下星期去分行搞算

我禁到2.01% 3個月。

屌佢 又撚我狗

就手機banking 按定期存款?

你依個係定幾錢?
我清一色0.21

定3個月最好
美國3個月議息一次
食正加息期

係咪活期呀，邊有咁少搵水魚咩

唔係

1997年p都成10幾厘，放100萬銀行做定期一個月有5000蚊，肥肥到呀

我1球d息都少到hihi

屌？我一球得141

樓上點有2厘

果時貪佢citigold 多d miles同信用咭入lounge
後尾改左150先有citigold
Lounge又無得入
分行愈來愈少
息又少過人
遲dcut左佢

可能citibank唔係咁需要港紙囉

我都 citigold
個 rate 咁西

Citibank係個個客唔同息

打去citi問舊資金 200k 1.5% 當舊客死

個個舊客都唔同息架

有無原因先？

唔知咩原因
但事實係咁
我同我細佬個戶口都係唔同息

剛剛都噤到citi 2.01 3month 喎

個個人都唔同

究竟HSBC, 恒生，渣打有無定期做？
上網睇全部都無息咁

打左去citi 問 新開戶係1.6% 100萬

屌 點解你地2.01

都唔知點做生意
個個唔同
又唔話人知點解

好撚唔爽

聽日打去CS問下先

HSBC要新資金仲要比其他銀行低
你當無算啦

匯豐恆生果d算鳩數啦

渣打promo緊垃圾asia miles

對於我黎講無用處

唔同客戶經理
又可能同你唔熟
咪批低啲畀你

搵人介紹有一千蚊介紹費

me too

citi客仔,你地試下9點鐘login check個rate, 同中午後再chok多次,睇下d rate有冇變
本金為1皮,試下禁,唔洗真做

想知大家chok兩次個rate會唔會唔同

咪玩啦..我冇rm嫁,..仲自己downgrade埋

我只見個rate次次都升(now 2.01%

唔會
我玩左好多次

即係你唔係citigold都2.01？
仲高過樓上個citigold

網上show出黎既利率係咪唔岩嫁

本身連50皮都冇...降到最低啦!

聽日再chok下會唔會過2.1%

唔出奇
而家啲息日日加咁滯
我等多一星期先再做

如果預佢加4次 咁銀行應該2.5 都起碼
？ 但做12又唔多抵

點都3個月-6個月啦，起碼加到2020年

今日中信 用 in motion app 做3個月定期有1.95%, 舊資金都得

咁低
叫佢返去訓啦

銀行應該未趕得切 搞promo? 過多一星期再算

咁中字頭1.95 . cs又廢 , 分行又少

用dbs好過

今日 citic first 4months 20萬 2.15% 。 做左兩張。 超多人做定期。

開戶洗唔洗預約？ 聽日落去睇下先

大新做緊1.7

尋日中信

以前中信一年定期容許每 3 個月冇 penalty 就取消， 但宜家冇了

係
即係如果想短唯有擺4個月
唔夠100萬都有平均2.05%
又唔係太差既

2.1%先岩

中信有無要求新客？定純新資金就得？

無分，只係分夠100萬定唔夠100萬，息口會唔同

citic first同其他客戶有咩唔同
想放20萬

citifirst 要 1M 開戶

打左去問
話內部資料唔可以透露
乜撚野銀行黎架

轉去第二間啦

岩岩 開左中信 個INMOTION 網上銀行戶口
轉帳入去都有D煩

HSBC 中銀 個D要特快轉帳 先得

岩岩用左CITI 即日轉帳100蚊入去試下 唔知得唔得
有冇巴打試過用CITI BANK轉入去

中銀定期係咪垃圾黎？

大行不嬲垃圾架啦

垃圾Citibank
一陣去問下東亞新資金幾多

2.1%琴日

唔怪得好似個息咁高啦，原來唔俾停

考慮緊用邊間非中字頭

就係存100萬同唔係100萬既分別
Citic first = 要100萬

十萬以下邊間好

美國昨日宣佈加息0.25厘，香港銀行亦有動作，本港市佔率第一的滙豐今日宣佈，即日上調港元定期存款年利率，一年期息率達2厘，為自零息時代以來首次。

滙豐宣佈，6個月定存的年息由最高1.6厘，升至最高1.8厘；12個月定存的年息由最高1.8厘，增至最高2厘，該行又提供最高2.2厘的18個月港元定存利率優惠，而存戶需存入新資金最少1萬元。假設現時存戶存入10萬元，鎖定1年後將會獲得2,000元利息。
3個月、6個月及12個月的美元定存利率則保持不變，分別為2.1厘、2.3厘及2.45厘。有關優惠以新資金2,000美元起計算。

原來DBS開戶，
定期唔存account balance，
佢min deposit要20萬，定期唔計入呢20萬

要citifirst，窮撚無

港幣 $100,000 或以上

港幣 $500,000 或以上

三個月
1.8750% 年息

2.1250% 年息

大眾財務，不過大眾財務係DTC，唔受存款保障範圍

其實果堆咩印度銀行 息口有冇跟住上？

呢口價唔吸引。

無。咖哩銀行都無爭存款好耐。

以前安信都肯做定期，個息口好好，但又係唔做定期好耐。

唔係呀嘛

咁高？
見過有呀婆Bea 定左50個
戶口唔夠5000要收$
需然可Waive 1，2次，但要佢快D放多夠$
唔係下個月再扣過

所以我開永隆都問5000包唔包定期

呢d咁既垃圾銀行就咪用啦。

見呢度巴打鐘意開新戶/資金球球聲食息
小心D啦

呢個我都係聽你講先知有咁既賤招。

騙徒手法果然層出不窮

隆隆balance包定期嘅

dbs連埋最低存款但唔憂做

一向都唔憂做架啦

頭先有人想做mortgage，分行話無預約做唔到

ＤＢＳ第一句話：先生我地開戶最少要２００Ｋ

少過２００Ｋ 做黎做乜

有新錢既話

用中信IMMOTION, 3個月港幣有3% , cap at HKD 100,000

支那親戚來港開戶
Ｘ信：冇問題，呢邊同你開，不過提返你簽份野，比北京中Ｘ可以連接返你戶口

支那親戚：

有信用卡

好似所有支那行而家都會同支那互通

LOL

走資失敗

舊卡玩ＰＭ個個月都有百幾蚊

BEA e 間垃圾bank 永不錄用

分行問野好少staff

變相焗你排隊，但counter 好少staff

inmotion 10萬打後 3個月息率係幾多?

0.1%

PM?

咁慘

過反過去排隊開acc都要時間。佢仲要topup 100k

過錢入去又麻鳩煩

入面無錢又睇唔到息率

Citibank
諗住過錢落支票戶口然後開票轉去第二間做定期
話我戶口已停用
打去CS問
話我支票戶口太耐冇用凍結左
乜通知都冇就凍結左
痴撚線
星期一走去close戶口cut晒信用咭
以後都唔撚幫趁

打電話可以cut acc , 以前

都要拎返啲錢出黎先

有無巴打做到中信3個月3厘cap.100k果個？
琴日去分行問 啲職員唔係好肯答咁 反而問其他舊資金答得好爽手
問到3厘果個plan 佢好似有提到停左戶口定唔知用counter service 要收5000蚊
佢答得勁含糊 有無巴打清楚？

無。一聽過上限十萬已經無興趣做

好多間都好快凍結
唔郁戶口就凍結

開通左恆生第三方
睇番條款，無對外過數半年都自動幫你cut番

恆生真心垃圾。

垃圾在人多，永遠都勁多人。

隔離post仲好多人幫間垃圾辯護

唔係掛 ? 收5000 ?

加得太慢
2020先接 3.7%

好多人淨係識用匯豐恆生。佢地唔會試其他野。

唔係收$5000下。

唔會有可能
係咪要擺5000渣

有無人計過換晒美金做定存係咪好過做港元定存?(連匯率計)

應該差過港元

你放越長就越多law

打電話可以解凍喎，尋日先做完

自己開個excel 計啦

你咪當換美金7.86
之後美金的換番港幣7.74

咁你咪睇到極端情況嘅比較囉

屌你個CS冇同我講

大眾銀行新客新資金50萬做兩個月1.6%，超廢

定左100萬citi
新客新資金1.6%
但有多60000飛行里數送返
都有so

咁幾抵呀，夠換來回日本？

夠換3轉來回日本

dbs 定期應該計架
我50 全數定期 左
[rig[/i][/right]

大眾絕對無呢啲優惠

做乜唔買穩陣收息股？？回報大得多。

之前都係大眾定過人仔 當時有4%
依家低到

穩陣極都有風險
而家股巿下行風險太大

依家無推廣

你點知無。

同路，但未做，真係計埋定期？

睇黎暫時係中信最高息

富邦500,000三個月 2.04%

中資
條款多
最多100k 3%

不了

唔係講緊inMotion 啦

我9個月前做第一次6個月,3個月前做3個月
開cheque 過去dbs, 然後網上做 50個定期
其他戶口無錢

無收個我任何錢, 農曆新年仲送左盒東方紅海味禮盒比我

普通戶口做4個月2.1

善納百川，不擇細流

永隆好似無加息？

變相利息差咗？

仲係cover唔到通漲

前幾日係永隆去好息

真係想賺大錢唔係存定期啦

永隆3個月做緊咩息口

1.7

E+一個月1.65
等唔到佢加可能定住部份一個月先

銀行仔可能反應慢D同睇對家
加上三日假

一個月都有1.65？

求其搵間都高過佢啦

一個月1.65% 唔錯啦

剛查了Citi，息率如下

1 month, 1.6%
2 months, 1.73%
3 monhts, 2.01%

Citi 要存幾多錢，要唔要約開戶？

Citi啦

Citi 打去hotline佢話50萬新資金做3months 1.5% 我係app禁係0.21%, 清點禁到2.01%?

係咪舊客舊資金?

我新客全部0.21
去分行做就3個月1.6

Citigold 舊資金

其實50以上1.7
不過其他加左係低D
對上一次只加港美一個月，半年，一年 0.5/0.3
搞到佢一個月同三個月只差0.05
如果按比例加
三個月上2.1-2.2就肥肥

我諗新客一定要硬食佢個濕鳩1.6% 3個月/半年 先會有ed offer，因為新客本身有個迎新

都話個個唔同息
樓上有人普通戶口仲高過citigold

黎緊諗住取消citi戶口
你地個個反而想開citi

要擺成50萬落去
hold住晒咁大舊錢

擺永隆好過

我聽日都去cut citi

唔關新舊客事
根本連佢高低息個標準都唔知
樓上有人舊客高息過新客
又有citigold低息過普通戶口
仲有人過百萬低息過十幾萬
咁唔公平既銀行搵鬼幫趁

咁唔公平既銀行搵鬼幫趁＋２

痴撚線

其實間點都當舊客係狗

正常銀行你唔用2年就凍結你
驚你畀人用嚟洗黑錢

我放安信

P.A. ?

我七月做定期

七月先做。過晒半年結，點會好價？

我個saving戶口有用
係支票戶口冇乜用
明明開果個係綜合戶口黎

不適用 痴撚線

係逐個sub account計

但佢乜通知都冇喎
我中銀個戶口凍結之前都會send信黎話我知

咁唔知
我以前做嗰間都係自動鎖唔通知

自動鎖咁垃圾就咪用啦

又自動鎖
又人人唔同利息
聽日cut

winglung 1 month 1.8%

巴打會唔會投訴
好想知citi會點答

頂吖，農歷年我咩都無

邊度睇到有？
我一X通唔見

永隆網站

直接取消
我唔係targeted customer

個一x 通寫1.65%, 堅做變左1.8%， 三日前做的

我都做左一個月1.8頂住先
反而佢3月個得1.85

應該係想sell 我upgrade 戶口
同埋我係馬鞍山開戶
可能少d 客
有quota 剩

貪呢d 多0.1%都買到唔知幾多個呢d禮盒

係
之前幾個月網上做多0.2%就ok
而家市面多迎新又高息
可以不理

建行 中信 永隆 固定息口都唔錯
citi 大新 要連埋迎新先有so

追左3頁POST唔想追
請問暫時邊間最好 有20萬左右,THX

係咪要問佢
點解佢網上理財都係得0.1500%

大陸3個月 5.35% 好撚癲... 我係香港借錢拎上去定期都有賺，0本金

其實依家仲有網上做多0.2%， 如果係第一次透過digibank/iwealth做定期，擺多過100K，會有400HKD送。

利申: Part Time 同事仔

邊間？

定期做一年是否不智

DBS
但係開戶煩到死

咩行？

有幾煩?

AG 巴你好似都係度搵左好耐

怕唔怕執啊
同埋好似要大陸地址

如果本身未開過FWD 果隻savie / provie
可以食左個迎新去開一筆過
放20萬即回800 (ard 0.4%), 再guaranteed 2% 年息
玩盡d 就申請埋交銀FWD 卡交保費，食迎新 ($500) 再加 信用卡積分
其實都ok, 到加息先再draw 錢出黎去做定期

我覺得e個好過放銀行少少

因為我只係得星期六去到銀行
最尾揀咗中信4個月果隻，岩岩星期六做咗
本身想去DBS開，預約咗點知遲咗15分鐘去佢話唔同我做，走人過隔離

要返大陸開戶
人仔跌又要蝕
滙返落黎香港又要限住每日幾錢
不了

唔同你做咁撚寸

終於收到中銀本支票 可以轉到錢去其他銀行

6月4號出SMS話OK 說好的4個工作天

今日先收到 屌啦星

美國加完3日連假
今個禮拜d 行應該會開始加返上？

有個女人問mortgage都話無預約做唔到
問佢下個星期幫佢做得唔得，之後個女人話等住出
之後走咗

唔用電子支票?

我去到最後確定
(19號生效, 都見、1.65)
不過三日前想定美元
見到類似特選(?) 人仔一個月 3.2定3.3

觀塘?

係
兩間真係隔離
我仲去埋永亨問，但好似唔做生意咁，走番去中信

中信 搞佢個2.1%定期，要去分行先搞到 定係網上自己黎都得?

中信我上次開戶都算快，只係半個鐘左右。

早講嘛，我介紹你開，開完referral 一人一半都好吖。

Referral有幾多？

不過我有中信信用卡，去開戶放低地址證明、票就得

而家啲銀行

十萬蚊三個月最好息係咪中信inmotion?

Yes

其實最高息係咪應該去中信用 inmotion 開戶，先食佢10萬三個月3%息。餘下嘅錢再做12個月定期，食埋平均2.4%嘅息?

美國不停加息，做咩要做一年期咁on9

咁應該做4個月最好

但做一年就食住2.4
3個月幾時先做到2.4+
仲未計宜家得2厘 蝕緊息？

應該十二月前到期最好

下次9月議息喎

息率都唔跟架啦
所以有短做短
普遍都係3-4個月

做了個圖，比較吓續短期同做InMotion 3% + 12個月

Scenario 1 InMotion + 12 個月定期
Scenario 2/3/4 中信四個月 定期，加幅不同，最後嗰期少了一個月為了等同Scenario 1的總月份。

有錯請指教

不過inmotion一定要係新客，同埋inmotion出入都好煩

中信今日打黎回覆我
20萬以下3個月定期1.9x厘 新舊客一樣
中信定期有冇巴打銀行唔同講法？

做4個月啦

得10萬 4個月嗰啲要存20萬先做到

創興今日50萬以上3個月。得返1.95%

咁撚狗...屌

本身幾多

佢慢慢撚自己
咁既息口洗鬼存佢

本身2.0%

都唔係。

永隆都係1.75%

citi 2.01%仲要唔係人人有。

以純新資金唔使新客黎講。算係ok 啦。1.95%呢口價。

永lung 終於升
一個月1.9. 3個月1.75

美元1,3 都升

早左一日做左少少一個月

1個月高過3個月？

之前只係高過2個月
E+高過6個月
同9個月一樣

屌,全副新家放一個月先
有冇cap

再做多張中信4個月

想問問幾多利率?

-_- 今日禁由1.85跳到1.9再跳返去1.85

金額><500000問題姐

啱啱尋日先做左一個月USD

多數要

要，仲一定要bank statement, 水電煤電話費單

經 inmotion 開，無俾過地址證明都開到戶

普通客無100萬 就咁存4個月都2.1%
高過我上個月12月得果2%
前幾頁仲人話永隆 3個月得1.75%都要存，真係...

而家唔駛
金管局改左例
方便蟈民洗錢

中信 有無得整100k inmotion
再其他錢普通定期
有無巴打試過

應該得

一定要
我帶報稅表去都唔當地址證明，一定要bank statement或者bill

中信？咁臭寸？

唔得
所以我先問佢，而家轉晒estatement，轉番郵寄又要收錢
之後終於比我搵到張保險statement同mpf statement，佢話得

但經inmotion 開戶，唔使俾住址證明都可以成功開戶嘅，中信真係亂黎

我二月去中銀開都唔駛住址證明

inmotion係網上銀行，應該類似payme之類
但係做4個月果隻定期要真係開儲蓄戶口去做，係普通戶口
就算你有inmotion去開番儲蓄戶口做定期，一樣要交地址證明

我本身有中信信用卡都要我交 on99
我申請信用卡果時咪交咗一次，佢話開儲蓄戶口要再交多次

50萬黎講最高得2%
屌

供樓戶口都多過你

人仔有匯率風險喎

中信問題
我去中銀開綜合儲蓄戶口都唔駛

美國周四加息後，各大本地銀行雖未調高最優惠利率，不過有大行開始再調高定期存款利率。

匯豐今日上調港元定存利率優惠，6個月定存的年息由最高1.6厘調升至最高1.8厘，12個月定存的年息由最高1.8厘調升至最高2厘。3個月定存的年息則由最高1.4厘調升至最高1.6厘。同時，匯豐亦提供最高2.2厘的18個月港元定存利率優惠。有關優惠以新資金1萬港元起計算。

有無巴打知道點樣先有2厘
上網開都係得1.5厘

去counter做

啱啱成功經 inmotion 做定期，新客戶可以同時做兩筆定期

1) 三個月有3%，最多做10萬
2) 20萬或以上做十二個月有2.45%

想入錢去 inmotion account 嘅話，可以寫支票放入支票箱。用左幾日，暫時黎講我覺得 inmotion 戶口同普通戶口無分別

請問inmotion戶口有冇最低存款結餘係幾多架呢？

random咁畀？

去app 準備定期
按查看優惠
有機會有Coupon(港美中)
每日100張(如果有做)
不過用左卷個期內無得用另一張

問過職員，無最低存款結餘限制

多謝解答，岩岩都學你做咗兩筆定期，開戶都幾快，幾好用

12個月

今日
富邦新客 觀塘

50 或以上
3個月 2.25%
6個月 2.28%

開戶要keep $5000, 最少6個月

無入去問

中信真係好麻煩
我係信用卡客，都一定要我帶住址證明
帶左張中信寄黎既通知信(有齊地址，我名同日期)
竟然都話唔得，一定要statement -,-

觀塘創記15樓富邦

有無巴打手頭有美金搵緊做邊間

澳元定位邊間高？

做中信四個月

點解佢公司出既文件都可以話唔得？

-

咁高？

琴日睇都仍然係1.75%

美金

我以為hkd

有啲銀行係好on9

請問永隆定期的錢計唔計最低存款？
有邊間計同唔計？

永隆計

你download 永隆銀行一點通睇

未有戶口都睇到佢d rate

大眾銀行最新388日，2.75%，不過好鬼煩，要最新客戶，50萬或以上

50幻...

可以開個 apps 試下20萬以下得唔得，我個陣係做20萬以上，未親身試過20萬以下有冇2.45%。

20萬呢個數都係經電話問職員所得黎

少啲本金就少啲息都有得做

唔好做咁耐，個息其實唔差太遠，等佢加息後再續3個月

屌 做左工行2.15 % 1.6m
最知早少少睇到呢個post, 大新好高呀

12months ?

Yes 伏撚左 輸大新成幾k

邊度有得睇果間銀行有沒存款保障？大眾有沒？？

屌佢 我儲1.6m點解仲低過呢個:0)

有無月月派息？

無啊 個agent /counter 無同我講啊 係咪被騙

蝕曬， 大眾 2.75

岩岩先見到呀 我簽晒名 無辦法了 雖然星期一先activate

算啦，下次問多幾間先

我已經去左moneyhero 同go bear 格左 但原來仲有更好offer

聽朝一早打去分行取消得唔得

基本上係銀行都有

我剛剛CITIBANK都係得0.21

0.21咁小

財務公司唔同銀行

大眾銀行有，大眾財務無

呢筆數+12個月是旦搵間都多過佢啦

一皮野就咁入去開戶就得???

取消左戶口啦我

無話唔得，要住址證明

但我想問下佢張野下面個 升息 係咩玩法?? 2.55% 要咩條件先有?係講緊上面果2.30%嘅伸延定係兩單野??

放一皮野就算把啦, 嘥時間嘥心機

上面係舊客新資金，最新客戶睇下面，基本上新客多0.25%。
其中你可以有三次機會提早拎返啲錢，不過啲利息就無咁高
譬如2.55%就係講緊你第288日拎返啲錢就只可以收2.55%而唔係2.75%

thanks, 係吸引ge..但呢d細bank如果年期縮番d就好好多..388days喎!!!!
(之前佢做開兩個月~9個月姐)

20萬係咪中信4個月最抵屌？
細佬我未做過定期，如果無支票戶口，係咪向本身儲蓄戶口間銀行(中銀) 買張20萬本票拎去中信開戶口？

今日做左 排隊連開户搞左半粒鐘到

口一

其實之後會再高息

20萬短短地4個月有平均2.2%
仲要個個月派息，除左中信應該好難搵到更好
係，你可以係中銀買張本票過去
抬頭記住係寫返你自己個名而唔係銀行名

寫左銀行名會點 送錢比銀行

兩個月都仲有，不過2%都無

唯有等下先

all in 2800算撚數

請問依家10萬左右, 一年定期係咪大眾銀行最高息? 3/4個月定期就中信高?

睇到話中信對地址證明要求嚴格, 請問信用卡賬單佢受唔受?

唔受

dbs有無得開最普通嘅儲蓄/往來戶口? 定係最少要20萬開個個咩dbs account?

點解唔用 inmotion 開戶口，唔使交住圵證明

信用卡好似受，但一定要郵寄賬單

上面已有人講，話用中信信用卡既月結，去中信開戶都唔受。

拎月結單正本受喎，
estatement印番出黎就唔受

我唔清楚，上面有人咁講

唔使，可以直接係個 app 開戶

Inmotion我有啦，但唔知做唔做到上面大家講個隻4個月定期？
況且遲早都要開返個實體戶口，因為inmotion拎錢出黎要用chats，收款銀行會收手續費

其實佢點分係咪郵寄賬單？ 好似大新咁，電子結單一樣有地址，同郵寄無分別

同問

好多月結單都會有彩色

如果想做澳元 hsbc點過D錢中信?
thanks
hsbc 真係on99 0.1都冇

想搞左港元先
但隻app 比人屌到上天花版
有冇巴打試過係work既
同埋做完3% 3個月之後取消 會唔會又收錢 / 唔比轉走

Inmotion app

唔怕啦，銀行經CHATS 轉出轉入都陸續開始免費

匯豐恆生5月1號開始免費，中銀7月3號都開始免費

無彩色printer添

work就肯定work, 其實除左轉入轉出比較麻煩之外, 無咩問題嘅
至於取消, 我唔知佢有無限要留幾多個月, 不過你留個戶口係到又無咩問題者, 反正佢又無限到最低結餘, 你咪轉晒啲錢走先囉

無用，一睇就知
中信月結單係彩色heading

中銀個個有無source睇?

btw, 最concern反而係Inmotion有無得做4個月個隻?
因為佢個app無錢無得撳黎睇.......

我唔係諗住用中信, 係用大新, 不過你話佢咁樣黎分就無計啦, 唯有等多期賬單

中銀個 source

Inmotion 上限10萬

但見其他plan 中信都應該最高息

三個月3%就上限10萬
有多d 錢想做定期，可以做多筆其他 plan

個app 掃唔到身份證..
下一步就話 未掃描身份證 但佢冇開過個cam

中信成間野d 服務
都真係唔多掂咁..
大新係第二高息嗎?

我都試過
打去問識員，佢叫我 uninstall 再裝
最後要用另一部電話先成功

你做定期姐，又唔係要Citic first

uninstall 再裝即係冇得搞姐...
隻app真係好撚唔掂 明明網上開到戶真係幾方便

而家有邊d銀行電子匯款/轉帳收款係唔洗錢？

ebanking轉去第三方户口一直唔使錢

3個月內月結單都受
依間唔得可以試第2間
開埋出糧户口好似易D

大家咪咁快開晒咁多間銀行
通常D PK銀行要新客户新資金
取消後一年先當新客
你一次開晒所有高息銀行
之後1年點玩

如果轉美元使唔使？

講緊收款銀行呀

開始唔太敢做長
永仔隔幾日又升一次
三個月~一年都升到2.2-2.4同出面差唔多
我月頭三個月先1.7

月頭大新都2.0啦

佢唔搞新客新資金
同少錢都得
不過好彩因為咁，我係分段存

佢依家1個月都1.9%, 唔錯

inMotion ?

係呀..

其實有2.05

今日截數前入，聽日3點/3點半可用。

IMOTION唔收CASH唔收本票, 只收同名支票同網上轉帳

我網頁見係1.9% , 點島做到2.05% ?

app 有快閃優惠 㩒左先再做

明白,thx

5月份做永隆三個月得1.5

咁早做1年又幾.....

inmotion 3個月3%
咁完左3個月有無得再做
定個息會低啲咁

中銀轉20萬去中信要唔要收手續費？即刻轉到？謝謝

用支票啦

開唔切😢

要收，所以我用匯豐轉

即刻轉到嘅都要錢。

dump 晒春 呢家間間日日都唔同，真係唔知幾時出
如果抽唔到居屋就存左佢算

永隆官網寫3個月定期做緊2.15厘

係咪10,000都做得?

有冇咁荀?

中銀 3 Jul 開始個人 chats 免費， 但中信收唔收就唔知

人地成間銀行會昆你咩

係得
勝在唔洗新錢少錢都得
有D外幣唔洗10000hkd添

不過>500000通常多0.05

有無詳細啲內容？

做每月任務 前幾頁好似有講

睇建行網頁又無講

打機咁

咪啦...乞佢d高息定期要搞咁多野,唔洗番工日日去銀行就得姐

即係要咩條件，搵唔番

中信 inmotion 三個月定期而家有3.8%，早知之前唔做住

屌 加得咁快

但最多做十萬蚊？

永隆三個月好似暫時最高 又沒上限

中信非inmotion三個月都係2.15%, group埋一間做仲好啦

買保險！ 信我 ！保證回報達4厘！

3.8 真係好快

保險？不了。

aa狗

但其他行無升過。得佢之嘛

保險都只得個4厘
咁都拎出黎sell
返去訓啦

正，等緊其他加埋一份

點解

中信國際舊客新資金做3個月定期
in motion上面明明見到年利率紀錄係2.2%
但係用網頁登入睇番紀錄 得0.1%

究竟邊間短錢最高？就到期

how much?
中信/wing lung

2000000

係咁架啦
唔洗新資金個D係方便D
佢舊資金都唔太差

另外，某行今日減左大部份息

某行6個月冇減到好似，3個月就低左

呢個月份cut 1,3慘D
美元3好似無減
細行睇Cash 定息率
所以
中信E+3.8%，你地快D拎曬D$去中信啦
幫幫小弟

咩事

外幣好似澳元 點轉錢走？

好多都唔得
就算人仔美元都未必得

如果受現鈔存入,可以拎出黎存

拎番出黎

同意..轉番出黎啦

開名啦

轉返走lor

手機可以掂晒. 但scan id 果part. 試左3部手機先成功. 之後會搵日寫票入落個戶口， 再攪個定期， 順利應該唔使落分行

dl個app, 入資料影身份証, 好似15分鐘內搞完

本身有佢張credit card係係可以收皮

係咪可以收皮？

係
食唔到佢個3.8% 三個月

點解會彈票

如500000 , 定6個月內, 邊間最高息

屌
永隆真係正垃圾
今日入左40萬落去

下credit card 都唔得？

仲要早2日先開戶 未有票簿走唔到

打過去問，有信用卡都唔當新客

6個月同一年 爭好遠下

暫時見 WING LUNG 6個月做500000 有 2.3% , 有無其他更高?

中信chats唔洗收費？

等年尾快D推出誇行即時

自己俾自己，入票真係into
電子票都咁話

額大又要一日轉哂，最終都係要入票。

搞掂account 啦
但轉去immotion 個acc 好似又係好撚煩
HSBC 好似冇得直接網上轉?

而家中信7月仲有無做4個月果隻？咩息？

有, 我都係網上轉

想問網上ebanking
轉錢入hsbc，hsbc係咪會收手續費？

唔收

永隆而家50萬做3個月2.1%

Inmotion 10000都做2.2%

算啦都做左, 轉來轉去好煩
實際做落原來都有2.16%
同中信差50蚊, 不搞咁多了

上網見得2% , 點先有2.16% ?

好似係要金葵花戶口(即50萬以上)同用apps做定期

咁金葵花咁好？
之前未減息前米好正

官網得2.0既

網上有無得轉金葵花戶口，定要落分行搞

七月中信四個月的定息比六月平均少了0.05%

垃圾

中信 inmotion 10萬三個月反而多左0.8%

呢個係咩玩法

跌左
不過2.1% 短短地4個月,個個月收息都ok

佢官網仲有個好似無月月派息嘅, 3個月做2.15%, Inmotion就做2.2%, 咁點解要做呢個?

3.8%新客第一次做先有

Inmotion max 100K

係3.8先max 100k者

建行做任務果個仲有無， 乜嘢息口

20萬 3個月，係咪永隆銀行最高？

上幾個回覆先講完，應該中信高少少

求官網3個月2.15% link

呢個要係現有客戶係ebanking申請先做到

中銀？
好低喎

18個月先得2.2...

Thanks dude

叫做升左
大行計

想問下由中銀網上過錢去inMotion戶口既話,可唔可以用電子支票or CHATS? 係咪2邊都唔洗收手續費?

可以chats，兩邊都唔收手續費

可以，4個月個個好似無限新客，總之你開inmotion戶口時要無中信戶口
不過其實洗咩咁煩，inmotion就咁三個月都做2.2%，全部都係inmotion做咪算囉

硬係覺得唔係幾安全 唔敢放咁多錢

一係低過50萬囉 有邊間又可靠又高息
但我而家仲未知
hsbc 點網上轉過去 佢唔係實體acc 都可以就咁打no就轉到 同係咪唔收手續費?

佢個app有教
我用citi轉 即日入到

我inmotion得10萬
其他低d都擺返實體銀行算
感覺安心d

呢個post勁...就黎爆

其他定期post好短命

Ccb都好高息

有咩唔安全呢? 都係銀行戶口者, 我就好放心啦
係驚嘅, 咪開完3.8%, 再開埋實體戶口先做其他定期囉

轉賬邊有分實唔實體架? 你實體戶一樣係靠認個戶口no.
咪同平時跨行轉賬一樣, 用特快轉賬(chats)轉, 揀銀行, 打戶口no.就ok, 唔使手續費

係咪一定要係自己其他銀行戶口轉入黎,可唔可以係人地轉錢入我個inmotion戶口?

無錯, 一定要自己, 因為匯入款項嘅戶口亦會登記成為匯出款項嘅戶口, 所以安全黎講一定要係同名戶口

inmotion 係埋要入左錢先睇到利率？(舊客)

而家永隆三個月新資金係咪算最高？

永隆好似無分新舊資金

how much?
網站無寫

350k樓上，3.15里

做幾耐？

開定2 都得

恆生舊資金做到1.65
新做到1.75

用citi網上轉過去？有有收費？

有冇收費

要放多150k落活期
其實得2.2/2.3
果日問過